\markdownRendererDollarSign{}u\markdownRendererEmphasis{0=x}0\markdownRendererDollarSign{} et, \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}forall n\markdownRendererBackslash{}in\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}N\markdownRendererRightBrace{}:,: u\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n+1\markdownRendererRightBrace{}=\markdownRendererBackslash{}mathrm\markdownRendererLeftBrace{}Arctan\markdownRendererRightBrace{}(u}n)\markdownRendererDollarSign{}. 1. 1. Démontrer que la suite \markdownRendererDollarSign{}(u\markdownRendererEmphasis{n)\markdownRendererDollarSign{} est monotone et déterminer, en fonction de la valeur de \markdownRendererDollarSign{}x}0\markdownRendererDollarSign{}, le sens de variation de \markdownRendererDollarSign{}(u\markdownRendererEmphasis{n)\markdownRendererDollarSign{}. 2. Montrer que \markdownRendererDollarSign{}(u}n)\markdownRendererDollarSign{} converge et déterminer sa limite. 2. Déterminer l’ensemble des fonctions \markdownRendererDollarSign{}h\markdownRendererDollarSign{}, continues sur \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}, telles que : \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}forall x \markdownRendererBackslash{}in\relax